阿仙奴2018英超冠軍 之 書包支持區 (2)

多謝大家支持

lm

Lm

包蛇

Let's shout school bag school bag

all in gun school bag

包sir

包包

支持書包

LM

咪講咁多，出水未

阿仙奴，不了

一陣出 講左55-58分出

留名 好在我跟果時 書包蛇係 10場中7場果時 果時中男d都到夠月尾食譚仔

包

要信包

包蛇幾時出埋屠狗會攻略

出水未

書包好似出即場最勁 100%

書包蛇 最有品係買後立即 post投注紀錄

新Post支持

Allin 包sir

啱
即場好似無試過唔中

包兄已經唔心息 dry 中讓球

Lm支持包爺

包爺

書包神

跟唔切

Team USA O2.5 Gogogo

Usa

包包可以指點我一陣第一局買莊定閒嗎

入門買口閒 包你唔會輸到陷家剷

跟

USA goal

哭了

就快破2500members

冇人支持

燈

支持
等8點半心水

又中

書包好型

今PO唔G CHI 你了
阿狗要JER

支持

美國小球又中
包蛇

8:30繼續出

包神

你未就係行撚開

20:27啦

支持 阿仙奴未？

得一球

包子😞

包爺ho ball

喜欣

輸光光了😭

點解要跟我

包包我allin左禾堡

跟了很多場
反底嗰場已經矛錢買了

唔講咁多
書包好波

平手盤應該點跟？

Hoyin 🤦‍♂️

一定支持

夠啦收聲啦書包

包sir太強大

無po好耐啦喎條友齋出無買

書包包輸啪啪啪

支持11:50出心水🤤

支持返

盧蛇都黎支持

包蛇g持

書包蛇,點解唔放過狼堡

唔敢買了

唉好灰
今日番工已經比老細捽左成日
放工仲要見到書包同路狼堡
重注左 。。。

係咪有咩誤會

唔中

好彩依家埋單回港贏6雞

就黎1150好緊張

推

黎料！

夠鐘啦書包~

出未

25/5

真·阿積士 下盤😭
真·即場曼聯9.5角大😭
真·彭美拉斯 上盤✅
真·戈亞尼恩斯 下盤😭
真·即場法國U20 6/6.5大波😭
真·塞內加爾 上盤😭
真·塞內加爾2.5細波✅
真·圖拉兵工廠 平手盤😭
真·維京3/3.5細波
真·NAC 上盤
真·洛達 下盤
真·禾夫斯堡 上盤

7爺你幾時有豬過

得番30秒都大

咁都絕殺我細波 哈哈

書包入左俾你了

反雲加死全家

跟左書包 輸死我啦

書包...我比你撚狗咁撚 枉我咁信你all in
仆街同我轉返哂正手 我今鋪真係要跳樓
再見啦 咁多位手足

書爺 今朝呢

火焰10分鐘全場大

10點個場有冇水

書包神之降臨

幾時正幾時反呀書包

Sorry呀 唔再出了 再見各位

屌你老母 比你搞撚爆左個細

留名

唔好呀包蛇 2.5/3s又中了

包爺我愛你

包爺唔好走 班友有即場都唔識補飛

書神

垃圾輸錢搵藉口？

書包繼續出水

買得切2.5/3b 買唔切11.5s

包爺出埋今日啦

包神出水永無休止

照出你唔買咪得 出水一齊笑下幾過引

玩留書包弓

書包好波

有書包蛇先有今日
成名作
23/5

英格蘭U20😭
瓦努阿圖U20 +4😭
德國U20😭
阿根廷U20😭
即場鹿島鹿角 10.5角細😭
即場川崎前鋒第四隊冇入球😭
柏斯波利斯😭
即場古澤斯坦10.5角細😭
即場古澤斯坦波膽試少少1-3，1-4😭
巴黎FC 主 [0]😭
蒙特維多國民隊 平半盤😭

得喇 唔出喇 唔燈你喇 好未？

嫌廢咪唔好跟囉點解要jer

你唔識跟咋？ 笑死
年輕人有機會都唔珍惜

咪就係 自己輸就jer 人

你慢慢輸錢

賭海明燈都唔珍惜

岩牙 仲走入黎jer

new post leave name

自己廢唔識賭又要jer書包
書包蛇真係唔好唔出水

屌...邊個搞到書包唔出水呀

挽留書包

邊個呀...ban佢老味啦...

書爺 比水我

快出
回返本第一時間派

書包蛇請您一定要出

其實包爺之前貼真飛都知佢反手盤
好似佢今朝11：45出入球細
但條真飛貼11：44話有人跟佢心水買
仲唔明抵輸錢啦

btw跟左今朝角細收錢 多謝包爺

屌你地老母咩
自己唔撚識買波就話人燈
都on79
祝個條撚樣買乜輸呀
正一仆街黎

個個都贏錢得你輸
真係除左講聲恭喜之外都唔知可以仲講d乜

書包秘密波馬谷收人
想入tg

放工覆大家

屌你老咪
死返去高登啦
唔識賭屌鳩人做咩撚野，抵鳩你輸足一世錢

支持書包繼續出水，block 撚左d廢狗一天光哂就岩

包爺唔好走

劉明

支持書包繼續出水

屌你，廢就咪學人叫啦

書包

LalalalaaLal #87860 屌你老母

岩岩先入錢咋我

呢個真
自己垃圾就認啦7頭

求書包出水

包包堅冇水

人？聲大大又潛水

咪就係
佢自己輸就算啦...而家累埋人地冇心水參考
阻人發達猶如殺人父母

返黎啦

一人一留言 推到書包出水

挽留

包輸

書包可否不要走

叫書包熄燈
尤如殺人父母

包包不要走

包包可否不要老

書包可否不要老 伴我長高
書包可否不要老 伴我征討
狗會 即使早知 賽果那味道
卻想完美到 去違抗比數

派我

我

書包是神

支持我包

中lm

留個名先

派我!!

Lm 支持 抽我

Lmlmlmlm

來吧

派me

Lmlm

中中中

包sir 支持

包爺我

你條撚樣又出黎害人

包叔

已留名 又派我

一定係我

除非唔係

好

書包 我

強烈支持

lm包爺

me

包sir 等你出水

等包蛇派

對左 開到希望抽到唔洗輸咁多

im 100

書包包贏

加油 包爺

lm 希望派到

Lmm

邊撚個jer9包爺 搞到佢唔出水

Me

Lm
抽我
加油包包

G持包神

等書包爺派錢

書包派錢

同路加油站

想G 12點個場有咩心水

睇唔明點算

屌你又話唔出
依家又出

書包正仆街，大話精
我係法官就一定判9你作假證供

咩年份簽？

垃圾書包學人拋書包
損撚番入去你老母個西度啦白痴仔

捐

笑撚死人咩

咪理佢啦，害9死你地啊

害尻死你姐

笑撚死
人地發脾四喇

你未死既

謝大人

好撚煩
係咪輸到仆街搵人出氣

輸好多呀？

輸得多就抖下啦

笑撚死人咩 輸打贏要
輸幾多呀

無跟過佢買

只係見好多人都俾佢當狗咁撚睇唔過眼

唔撚鐘意自翻去打飛機啦 入黎做咩呀屌你老母

又冇人逼你睇佢心水
咁把炮咪自己度
或者揀d 鍾意睇嘅心水睇囉

bye成班傻仔

屌你老母呀

支持書包出心水

書包唔好認錯我呀

比能左1500準備屠9馬會牙

自己廢又要買波 好啦畀你跟 跟人錯就屌 咁叻自己買 正垃圾 包叔叔唔好理班廢物

屌你老母，番入去個個官材啦，有人逼你睇咩？
走出黎柒

全力支持書包

你老味，唔鍾意可以quit channel
無人逼你睇
又要睇又要屌又要賴
正冚家鏟，一係就你自己出

岩牙 你自己唔識買嫁

on9仔，呢幾日有跟包sir起碼都贏七八場啦，自己燈死包sir仲好意思話人

書包請振作
一人一個留言G CHI 書包PLEASE

G持包包

支持包爺！

繼續出心水啦 贏定輸都好 都支持你

支持包爺

書包唔好理果條友
繼續出水

書包真係最無恥好難想像現實係點

賭輸錢發老皮
支持包兄繼續出

支持包包

笑

唔鐘意咪走囉，講咁多做乜鳩姐

包包呢

自己玩到損手爛腳啦 包包出一場水俾我止血啦

跟左書包

包包 求一場重心返本 輸哂啦

包包出水啦

晏D出心水 支持下我啦

書包不離不棄支持區

支持書包蛇

School bag

包包包包包包包

12點有冇

屌 早左買
我個客平手盤 針了

有冇出水

轉正水

繼續支持 不過轉水講聲

包爺識玩 燈到就話轉正手

今次真係難分真與假

回塘了

包爺恭喜反底

7.5角大收錢 多謝

難分真與假🤦🏻‍♂️

包爺今日到底正手定反手
就黎玩哂需要包爺出水

包包真係好掂
終於止血今日

包包熄燈

包爺好波

包爺吹奏區

包神熄燈啦

阿仙奴今晚贏波我就話你勁

收皮啦

9中8

好野👍🏾

人地正手反手又點 係要跟？

包包EQ高
支持

屌你老母

今晚車路士

包爺 睇你正手定反手 我都覺得你好勁 有冇得跟你搵食

睇左你group 好耐

唔同你講野
入返黎先算

書包既女fans歡迎pm我
我俾佢電話你地

Link都改左 點入？

勁啊

支持你！

回氣回氣！

型到呢

留名拎100

留名支持包爺同阿妓

$100

支持書包，我係書蟲黎架
中左記得派

100我既

唔信阿記 留左先算

阿記攞冠 不了

支持 阿記冠軍

留名支持

留個靚名支持書包

包爺好野

小妹

支持書包發威

包爺今日個勢好旺 撐💪

in書包we trust

包大人日本波正手水 勁

利申 已all in 阿仙奴

包爺 加油

書包今日一洗污名
已經變賣家產訓身阿仙奴

跟 阿！

撐書包 撐我廠

g持

留名！

包豬 支持抽我

讓半一

阿仙奴

阿記

笑死 車仔讓半一？？？ 不了

書包we trust

Hater們 我今日9場8中1輸喎😎
話我廢？廢你老母呀!!!!!

好霸氣 包神

包包派我💃🏻

輕鬆 聽日抽 就訓

書包好勁

等包大人派我

抽我

lmlm

lm 支持包蛇

留名 阿仙奴冠軍

希望中我

4

5

6

77777777

88888888888

9999999999999999999

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

唔知可以幾連呢

22

23

24

25

26

27

28

今日跟包爺執唔少

阿仙奴 冠軍

中我唔該

1

2

3

7

8

9

抽未

支持包爺
最好抽中我

抽我啦

迷盧25仔發現

再留下名支持

等包包派lucky coin

抽me

無真字？

天鵝快入

角大收蚊

抽

包包抽我啦-

報到

留名 迷書黨

抽咗未

由我呢個number開始停！

我了

有啲十幾連喎

嘿等我變身先會然勁多個留言

早知洗爆post

無

咁又點?

姐係你中嘅機會好高

Gchi

唔中我 想死

屌 刷留言既

屌 買多幾張飛就得？

假波

刷lm既

早知留番幾百個名

留言越多機會越大？

係

重抽啦

睇球迷派啦

呢個世界從來都唔公平

刷留名計唔計?

笑死人 講到你地只係可以留一次咁

咪係

自己on9係到怪人

笑4

我531差3個number

真係好FUNNY

我反雲加應該派我

咁叻咪200-1001 自己留晒囉 又唔留

咪係 又無人阻住佢

我迷書黨

我撐你bb

企過D啦你

反轉豬肚 仆街 嬲死你

不了

重複留既梗係唔計啦
都唔公平 有啲人留左幾十次

咁你唔留十幾次？

系

仆街....🤦‍♂️派撚左比個鏝迷🖕
😂😂😂😂😂😂

勁

中六合彩頭獎果啲唔公平 都唔係淨係買一張飛

咁得了
全部人都覆超過兩次
我宣佈派比我

揀我

🌸

唔關事 係因為抽唔中我先上黎嘈

我想死了

職乞船長到處留名都冇個抽中

串過馬撚...

東京FAKE GOAL

抵你唔撚中

抵你FAKE GOAL

好毒你地把口 -.-

一人少句 支持我廠 支持我出心水

我阿迷

書包自私買

包爺您咁都叫出左水 睇唔到您買乜

哦 無野了

左右

要迷廠了

書包0577張飛呢

自制半一囉

新手 問 咩叫上盤 下盤？

比力

琴晚訓左,跟唔到包爺

書包！

讓球盤有減號就叫上盤 加號就叫下盤 0就平手盤 戒賭啦

雲加

包爺好旺

頭先忙緊睇唔到包爺買左大波，自己買左細波

阿仙奴利物浦是但一隊拎

HI

我愛書包

好波 賺大錢

繼續啊 唔好俾佢停

書爺

再留名

支持書包繼續推

繼續推

包爺幾時再推

支持書包兄
之前個1000上5000好多都跟唔切/跟唔足
希望書包繼續帶各位巴打殺狗會

書包SIR仲推唔推

恭喜包sir搭𨋢咁直達目標
成功跟過兩注救返我，多謝包sir

輕易5K達成

哇包爺

支持書包👍

話5k就5k

勁到呢

支持書包 厲害厲害 繼續出水

包sir!

兩日賺4k
真係easy 執
想跟包爺繼續推

我愛包包 我愛阿仙奴

等書包帶小弟再推過

in書包 we trust

書包 adore

幾時再有

Help me

書包神 Ging!!!!!

包爺
今晚有無水

愛 死你 點比100 蚊你食m 記？😍😍

包爺你仲型啦

包爺好高準
可惜無咩本無點跟

迷包黨

1000推到5000 勁

一場都跟唔到

包蛇好似準咗

包哥今晚出唔出料

幾時再有啊

第一張哥倫比亞大猩猩?

包爺自己有個書包谷

今次特登唔出響channel
原因一 信心唔大 鳩估
原因二 想多D人入黎呢個post支持我同阿仙奴

明尼路 半主 讓球主勝 半大 半場2-0 3-0
彭美拉斯平手盤 讓球和 0-1 1-2
山度士上盤 讓球和 2-1 3-1

就快父親節 希望中晒幫到手足一齊贏錢請下老豆去下旅行 派我$100飲下茶咁

明尼路半主同路呀

支持阿仙奴了

Ccc

G持

支持阿仙奴

另外支持阿仙奴

最緊要支持阿仙奴

三場咁啱同路

下年歐霸+英超冠軍

支持arsenal

G持包蛇

繼續撐我廠
幾時有第二簽

唔講咁多 1:0
整係買左半主

書包 啪啪啪 書包 啪啪啪

好後悔點解訓左睇唔到包爺出水

多謝

唔聲唔聲推左上10k 幾時黎多次？上次跟唔切

g chi書包同阿記

包豬仔

包爺等陣買咩？

勁到唔知講咩好

包兄

推上100000

痴線 又中

跟包包冇窮人

山度士

支持包爺 點樣派100你飲茶

巴打好強

瞓醒就推到1萬

無本跟

超勁

支持包爺繼續 聽日唔使返工可以夜啲訓 全程mon住包爺tg group

跟實包爺

包爺求你繼續推

包爺求你繼續阿

包爺好勁，繼續支持

書包今日有冇呀

書包爺，幾時出料？

包蛇
arsenal

勁揪

偷睇到澳洲半主

包爺出水啦

屌你老母書包轉運

唔出水自私玩

有咩睇

早晨呀

成日得一分鐘，點買得切

我跟到
跟左頭兩條 下面跟唔切封左
阿仙奴+書包好波！

書包goall

ho yeah !!!

what is NG ? what is FG?

入球
第一隊入波

how.....得20秒

書包我愛你 有錢過父親節

有錢贏就好

下次早一分鐘出料ok ?
買唔到

書包最尾一分鐘先岀登入唔切

成日最後一分鐘先出 幾準都冇用 登得入去都夠鐘

58-59分出係為左睇尾盤
如果我一早出左 唔中輸錢咪又係on9
跟到咪跟囉 跟唔到咪信自己買囉 我又唔係必中 又唔係指定要你跟我
何況我又冇收你錢要出定心水比你
想要早水？ 買人地出面D料囉

支持包蛇 香港人乜都鐘意屌 唔洗勞氣

痴線 咁都要埋怨 樓主又唔係收錢
利申 我都跟唔到好多

成日跟唔切，不過我知要等到最後先落飛，自己落完再通知我地，差唔多啦

如果其他人咁醒既咪自己信自己買

入左400跟包包，變左800

之後自己鳩買落番300，好彩撐英格蘭U20推到上2000

但依家鳩買又落番1600，所以都係跟包包好，其他波除左自己捧果D之外都係細注算

原來係咁，不過我都係奇怪書包哥點解咁遲岀

豬左千八

我都落左大注德仔🤦🏻‍♂️

包包勁到

包爺 我支持你

又收錢啦

好勁

幫手推下先

信包包 有鮑鮑

撐包蛇

快D 1001

G持包爺

信包包 得永生

Ok

幫手推

1001

10000001

推爆佢

包爺唔好10點29分先出好嘛

1027分出

推推

推呀

岩岩咪58分出 美職仲要遲開
成10分鐘比你買喎手足

利申買左了，希望同你同路

支持包sir

推 等包爺水

推到901得唔得

推爆佢！

支持！

推呀推呀

推呀！

支持出1030心水

等返7分鐘咋
推

爆post未

快D同我推

仲差100個 大家幫手推

加速

推啦屌

信包爺 推呀！

希望同包爺你同路

保持隊型 爆左佢

成功

1001準備！

1001 仲唔係你？

1001 買咩贏咩

1001呀